女狗入清真寺應包頭

女人入清真寺係要包頭 幫女警一個都無 無尊重人地宗教

同我推

根本對人地嘅宗教零尊重
屌佢老母

香港蒙面法 >>> 人地宗教

女狗駁嘴：我冇信仰 所以我唔知 希望佢地原諒
完

黑警全家不得好死，死無全屍！

香港警察完全無誠意
嬲爆

如果同清真寺有政治協商咪冇事囉

我希望就冇

或者：我地只係心急道歉 下次會注意番

佢地話係temple

人地都識尊重唔洗你包你道歉都唔著好啲。。。

穆斯林的穿著，男性要遮住肚臍到膝蓋，所以男穆斯林不穿短褲；女穆斯林只能露出臉和手，所以都包頭巾、穿長袖、長裙或長袍。如果非穆斯林事先知道要去參觀清真寺，最好能穿長袖、長褲、長裙等

PPRB 個女警司入到去擺哂款，西口西面成個乾屍咁 !

可以電光火石間唔記得左

'In Islam dogs are regarded as unclean and are not allowed in mosques.'
狗根本唔可以入清真寺

真係冇常識

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

不潔者不應入清真寺